想制裁黑警, 向你地身邊既印傭宣傳一下

黑警開槍平射印尼女記者, 條入面有哂案發經過
Send哂去俾你身邊認識既印傭睇
仲有黎緊星期日, 去印傭密集既地方同佢地宣傳. 叫佢地一傳十, 十傳百
等全香港所有印尼人知道, 包括黑警屋企果d, 然後佢地會做野

自己輕輕一推

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

講得好

Airdrop得唔得？

一齊幫黑警宣傳下, 佢地做過既好事

一齊幫黑警宣傳下

推

我地想要贏, 就要黑警輸

印尼文文宣
有無
print完貼喺印傭聚集位置

尼文文宣
有無
print完貼喺印傭聚集位置

如果d 姐姐係幫差佬打工的 大大力宣傳

提提各位，印傭9成9嘅人唔識中文
做啲文宣圖，用英文
我會幫手發俾唔同印傭
另外，最容易send俾唔識嘅印傭嘅途徑，係skout,tagged之類嘅交友Apps,裡面極多菲、印嘅傭工

我唔識印尼文
但印傭好鍾意玩Chat app,同佢地好鍾意買餸果陣去印尼店吹水
你同佢地宣傳. 佢地自己就會傳開, 肯定無問題

我唔識整文宣呀, 有無巴打幫手,
我剩係知去街市印尼店俾片同相佢地, 再話件事佢地知
叫佢地幫手send開